弱者先會移民

好似我依啲強者係會留喺到同政權決一死戰！
有種隊冧我屌你老母！
仆街冚家剷
我一人便能力敵千人
萬軍之中取上將首級如探囊取物

我天下無敵點解要走

幾時戰啊咁？

屌你老母／
，打撚死你

我已經準備好

叻仔
btw 起底 原來係件柒頭蛆 block

等睇聽日頭條

敵不動，我不動

瞓左幾耐？

拉

幾時叫雜種跪喺度

他們害怕了

你頂住 我走先

死傻閪

LM睇表演

流浮山刀手?

後發制人

幾時打到上北京

pull

我的帖子令他們害怕極了

萬事俱備只欠東風

耗子尾汁

幾時刺殺件8婆

冇錢移民的阿Q

危害國家安全 可以拉得